未有成果係好憤概 但能同手足行落去好榮幸 唔洗理連登5毛軍放負

現實中和勇都一直進化 愈黎愈多積極既長期計劃
經過左5個月 大家會唔會因為身為香港人而自豪?
能文能武 由69丟膠樽到今日火魔法水魔法
各種文宣 攬炒 黃色經濟圈 罷工計劃
connect全世界

經過左5個月 係 我地未有實際成果 未有公義 未救到手足
但我冇野好講 我好自豪有呢班兄弟姐妹

由day1開始已經知場仗有排打 各人有各人功用
兄弟爬山 各自努力
繼續檢討進化 睇下點做多D 增加籌碼

11.2

就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

112 違約金

之前有新聞提過
5毛工作室1部電腦控制幾百部手機

佢要製造互屌氣氛係好簡單
唔洗在意

講得啱呀
從一開始就知場仗有排打

係112 維園見

人地美國立界打左唔知幾多年 依家我地2情況仲大獲過ww2 打世界最邪惡政權 d人要咁速食無計

推

佢地有組織既放負

太明顯了好多acc都係做開分化

係呀 唔好放棄 兄弟爬山 各自努力

大雄80歲死時同叮噹講：『返去屬於你既地方啦！』
結果叮噹坐時光機返去搵小時候的大雄
說：『你好，我叫叮噹呀！多多指教。』

你係同行者 就應該相信手足
你冇放棄 你既手足係同你一樣都冇放棄

推！

其實我地成續表幾靚
琴晚捉好多
但好多都告唔撚到
都唔明做咩係咁放負

真心係到冷嘲熱諷個班，其實仲衰過五毛

長期抗戰呀

會唔會出第三首歌

一直走落去 直到煲底相見

撇開五毛分化撚
你覺得會輸 唔做野 係100%會輸
你覺得會贏 有行動 先會有機贏

Don’t be 放負撚
擁有相同理念 無論係勇武定和理非 定係驚所以少出黎既冷氣軍師
全部都係手足 無分你我

樓豬 齊上齊落